# AudioStorage

## Author
Viktor Onyshchenko

Web errors
422 Unprocessable Entity -  модель не валидна
406  Not Acceptable -  модель null
409 Conflict - в бд уже есть такие сущности
404 Not Found - нет того, что мы искали по id
400 Bad Request - не верный запрос

1. Изменение пароля юзером +
2. Убрать лишние .css файлы и сделать интерфейсы с общими методами для компонентов, сделать удобный интерфейс +
3. Регистрация +
4. Валидация ошибок на сайте(bad request, not found, unauthorized) + 
5. Валидация повторяемых значений +
6. Bll тесты +
7. Xml-коментарии +
8. Лайк и дизлайк ❓, отображение текущего состояния песни 
9. Просмотр аудио пользователем с поиском +
10. Загрузка аудио ❓
11. Изменение личной информации, пользователем ❓
